當你在洗澡或做不可告人的事情時

有冇諗過

死去嘅親人、親戚、朋友、遊魂會偷偷望著你

冇
毒撚係一個絕對獨立既個體

我會痾尿